標記樂園潮州粉麵餐廳 藍扮黃

今日掃一掃Facebook疑似有打手幫佢地洗底中，千其唔好中計...一間旺角，一間深水埗，老闆黃標之前種票，同d狗有交情...深水埗個間好似同狗夾份開，而家想洗白，荷蘭叻開張都有幫襯.....

呢間野垃圾黎
好耐以前去食飯 張單收多左我500
之後拎張MENU同佢計先肯退

D中國人唔係好有骨氣嫁咩
而家又係度跪地 扮黃

FB 加呢度都好多打手開工喎

中立d講句，依場運動未發生之前
陳百祥/曾志偉係你餐廳食野，我相信大家都會同佢影相

唔中立咁講，有巴打講抗爭時佢有行出舖幫手足，我會選擇相信手足既說話
以前，我都投過建制，係依個運動之後先醒覺，可能佢地都係

紅扮黃

呢間深藍真係唔好放過佢
仲玩埋種瑪票
點洗都洗唔甩

唔好俾呢啲撚樣搵到錢 唔好去食

請大家留意！！

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了